[突發 + 嚴重警告］日本和歌山再多4人感染 切勿前往

日本和歌山已經出現社區大爆發

今日再新增4人感染

3人家族確診，該家族有去過醫院

但另外1人未去過醫院但確診⋯⋯⋯⋯

代表和歌山有明顯社區爆發

請各位切勿前往

Push